小花迷點睇呢個數據！？

今季數據，比呀朗反超返

#tap in 唔計
#頭鎚唔計
#12碼唔計
#歡迎補充

小花廢囉 阿朗第一

小花墮後做組織，無入波唔代表廢（好似係）

牙朗又然

C朗（老年）vs 美欺（高峰尾）

牙朗用右腳入唔計

#太大煙唔計

美斯垃圾唔係第一日知

牙朗入球轉化率唔夠美斯高，垃圾
入幾多球都無用啦
同樣道理，Michael Jordan廢過LBJ

班花迷先上水咬人唔夠半年
咁撚快比呀朗逆轉

#保送皇馬唔計

不嬲都覺得牙朗先係真正既球王

真的服了，世紀球王。

好快有人入黎講1.82%

淡友俠入嚟未

之後就會有人講0%

兩個都勁 打和super

點解假設左美斯fans就要反C朗？

呢兩年小花迷轉左睇feel啦
仲講數據
小花睇落勁未得
識波既一睇就知
入波呢d 數據野冇意義

你老味uefa年年抽廢隊畀丙朗擦數據你唔講？

皇狗真係可憐成日拎美斯刷存在感

但係牙朗打最前無助攻=廢

finished player

屌。笑咗

你呢啲狗仔去到邊都有野死撐

你個傻閪仔睇下皇馬最近4次同疤最近4次 抽咩隊啦
祖記 馬體 拜仁 曼城 羅馬 疤黎

係幾勁嘅，差唔多每場一球
牙朗集中打前
小花會做下組織咁

勁啊！

屌你聯賽拋你成條街仲客勝你3粒仲係到J入球數字

要J起碼等巴塞歐聯輸左先J啦

牛逼死了

西甲 只可以有一個浩南
係我 C從浩南

珍惜睇佢兩個仲有得鬥嘅日子
遲下要嘈都唔知揾邊兩個

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

呢樣真

真係比班小花迷玩撚哂
前半季係咁話呀朗入球率低，又係咁講幾多%
屌奶星依家呀朗反超，又話人j入球

花迷不敗之地

肯定係用錯美斯張heatmap了

咁老實講識睇波既都知牙朗勁d既
班小花迷都唔知係咪用屎眼睇波😀

自問不嬲都覺得小花勁，係班花迷成尻日小小事吹湊小花，成尻日小小野就抽呀朗水

假如之前班花迷無咁撚過份又點有呢個post出現

呢張圖同呢場波証明 要佢做波唔係唔得 但球隊需要佢入球多d 其實睇佢踢都會見到佢分兩邊 幫隊友拉空做波係上等質素 其實個個踢法唔同 一來受身材影響 二來唔使下下過幾個人先做波ge 佢打中一樣會引到2-3條友拍佢 就好似拖舟都係做組織為主 但佢都唔係下下過人再比 你都唔會話佢唔識做波啦。

近4季歐冠淘汰賽運動戰射門轉化率(唔計12碼)
美斯 6%
牙朗 17%

大家點睇

咩點睇？
都話歐聯唔計

而家連key passes 都唔睇，睇智慧了

話左睇feel
足球唔睇入球架

呢個數要張扭波過人同觀賞指數加埋再除返開先作準

每人威3個月囉

似曾想識wo
我都想知點解咁多小花迷拎呀朗刷存在感

點睇2者踢既位置？
用個等餵前鋒同個中場比入球？
啱既，朗迷唔係有咁既分析力，又點會覺得c朗勁啲

歐聯唔計

岩牙清，位置唔同唔計是常識

#tapin 唔計

所以幾時都話朗迷係有腦既

踢中場,射波仲多過蘇9
西甲射門王仲係美斯呀

美斯射118球入24，助攻12
C朗射111球入18，助攻4

駛唔駛話番用踢既場數，用場次計c朗勁啲喎

歐聯唔計？

1.82%

歐聯加聯賽
美斯射140入28，助攻13
C朗射161入30，助功6

滿意未
我錯，應該只話場均入球

牙朗唔係射左990球啦咩，有人仲話佢今季1.82喎

場均射門少過牙朗就係中場
咁成個西甲得一個前鋒,某49都係中場了

對廢隊刷入球

入幾多唔計，命中率
幾撚幼稚先會諗到咁計
咁出1場射1球入1球，咪好撚勁

認真想知佢update係幾多 但我估都係2.幾左右

變左1.8268%

個topic 問人點睇呢個數據，我咪比啲數據出來囉，點嗎？係咪要計場均先係數據啊
柏天尼係中場，一樣係成隊波射最多波既球員
分別係佢地除左射波仲有好多其他野要做，點似得等餵企咁幸福

美欺都唔在意同新球鍠爭金球獎/金靴
場場以最少既消耗勝咪得
美欺都話要幫球隊拎3冠
如果有心同朗爭 我估朗依家仲係得1個金球喳

花迷弱智係真架

幫獌拎3冠，幫皇衛冕歐聯，拎埋歐國
點樣計一個

屌奶星，要呀小花拎個美洲盃都拎唔撚到啦

究竟係輸打贏要定點
之前睇捧美斯 d post 大撚把正評, 講佢就負評
而家又掉返轉

利申: 波台新手

仲唔發爛渣退出國家隊, 柒撚到

花迷最撚叻樣樣都唔計 入波唔計數據唔計獎項唔計 計feel計活動範圍計策動攻勢 唔同位置又唔撚理
美斯係勁 只係班花迷肉撚酸整臭佢個朵

疤狗好撚鍾意扮識波

牙朗歐聯助攻王都比你講到淨係射波唔使做其他野真係橙

#歐聯唔計

嗰期邊個勁咪邊邊多正評

朗朗真是幸福 遇到一個咁大量唔同佢爭ge對手
唔想爭到隊波d獎盃都少左 國家隊直頭冇

而家講到淨係計皇對巴既歐聯比賽 其他比賽既入球助攻一律唔計

12碼唔計
頭唔計
入攝唔計
西甲打非強隊唔計
歐聯全唔計
少過一扭三唔計
加盟皇前既入球唔計
每年入球率最高鋒嗰三個月嘅入球不計
入球總數上限只能等於總助攻數 多咗唔計

想睇下shot rate

小學生先要成日邊個勁d
c7勁唔等於messi廢 掉番轉一樣
根本兩個都勁 係小學生先死要話自己個個no.1

開季班撚樣係咁用數據抽呀朗水
而家用返數據反駁你
又咁撚多野死撐
利伸 朗迷 但覺得美斯勁啲

呢個最啱聽

#數據唔計
講feel

新手真係新手
花朗咁多年係高登都係咁架啦

得啦 牙朗世界第一啦 滿意未？

可惜刷極到改變唔到係三弟

ching ho ball

駁唔到

Agger
季初抽牙朗唔識入波
而家牙朗入波仲多過小花
大巴大巴車班花迷

嗱,呢位ching就誠實喇

笑4

淡友俠全面進場

一直都講緊呢樣野，係班花迷拎其他野出黎講又乜又柒咁，又講金球又講西甲都唔知做乜春

#花迷弱智不是新聞

入波多咪牙朗好野

仲有咩點睇

成日話美斯控球技術好所以先配得上叫球王

點解c朗身體質素好，頭槌搶點好就唔配叫球王

用美斯擅長嘅嘢同c朗比咁梗係唔夠佢鬥㗎

單講控球技巧，唔通係街玩花式控球果d人又叫球王咩

p.s. 覺得兩個都好神 勁之餘仲要保持咗咁多年

花迷好特別架，觀賞性行先
小花果隻密密腳鼠來鼠去好睇過牙朗就無限吹奏
但又會話西甲>英超，笑鳩英撚j聯賽觀賞性

其實睇得出今季巴好吃力 美斯要自己翻落去造波 突破 皇馬無可否認中前場人腳係勁過巴 c7打起上黎舒服好多
其實一個天才球皇 一個努力球皇 打和啦

明明阿朗都係天才
努力就可以做到阿朗咩

球隊排名屌打啦

ching幫吓拖好無?

一錘定音

雖然黎朗 但不得不承認近幾年牙朗真係世一

計乜撚野姐計 人地疤都無話計 你就係到計計計

forum都用hashtags,好撚柒呀

球隊=一個人！？

葡萄牙歐洲冠軍
亞軍廷呢！？

屌
而家班盲反進化到講明唔計R聯

就黎講控波 5秒後射入先計

唔係大家對賽唔計

你好撚煩

ching over 左

只可以話美斯比阿朗天份更高
既生瑜何生亮

香港地好似支持小花9成都係毒撚，好奇怪

天才球皇 年年都俾阿根廷逼害

保方踢廿幾年入球數字比唔上c羅一季
保方迷點睇呢個數據？

咪撚再嘈, 笑鳩d老屎忽好過

仲未有人入黎講果個巴西肥佬?

史上最偉大球員

皇馬唔係比巴塞黑會落後咁多分咩 c朗入左都當冇入唔係既話入球數重多

兩個都外星人級數 有乜好嘈

扮識波引人注意嘛
出街見d死疤狗十個有八個都柒撚懵懵

西甲3弟

真心問，小花個名係點黎？

唔洗爭 兩個都神枱級

溫室小花

丙朗食左禁藥

好心告發佢啦

上場俾kante守死
淨係後上入球派膠波都j左好耐啦
美欺行步路都有球味

認真？今季伊斯高又變咗妹妹下
賓周、巴爾無貨交
卻奧斯、摩迪跌watt
人腳點勁過用咗成三億加強嘅巴
利申：我只係睇唔過眼成日講到阿朗喺前面等波到就得咁

出嚟睇波美斯迷多數米8up加有腹肌,見親啲牙朗迷就全部油頭毒撚圍埋玩卡game柒吓柒吓

#只計西甲

小花數據好d:墜後都入多d波
小花數據差d:美斯全能唔睇數據

get唔到
有幅圖係話美欺carry全隊，全隊carry丙朗
小花點解唔係丙朗

話佢由細到大都只打巴賽，係同一支隊未出過去，一路咁呵護成長呀
牙朗佢係士bo停再去曼，成為金球先生再去皇馬挑戰，係曼聯大滿貫，皇馬又大滿貫
歷史得佢一個人做到兩隊都個人球會大滿貫，點小花呀

係咁解架咩
我以為係不斷比人餵，要其他人就住佢黎踢，先叫溫室小花
好啦我又學到野

痴線
牙朗個性格點都用唔到小花黎形容啦
美斯個人又斯斯宿宿，踢踢下又會嘔，係國家隊鼓舞士氣既係馬斯查蘭奴
仲有你估target man易做？ 同埋近年先係轉打中鋒多數企前
係皇馬咁多年都係打左，佢西甲助攻110幾次都叫全隊餵佢，反而係皇馬只要有波傳中
佢就能夠攝贏人入到，究竟係佢跑位勁定傳波質撚真係咁高自己諗
我係隊友都傳比佢啦，唔通傳比賓周咩

最尾果句好中肯

花迷00後原來係真

識睇波就知道C朗勁過美斯，特別係呢幾年。

其實你地都幾撚煩同無聊
依個topic嘈左有無十年

影衰你個名

前鋒同中場比係幾叻既

如果小花真係踢到沙維咁,唔上前場就真係唔計既
佢射波全西甲最多

最後嗰句世界級

拜超又真係好有參考價值嘅

咁勁拎左r聯未啊25仔

利雲入波只計西甲入波

柒頭巴狗有樣睇
成個弱智咁行出黎比人串
撚完就“好啦我學到野”想攞尾彩

又秒左

屌你真係柒撚到 , 個名好撚啱你呀 , 千祈唔撚好改

疤狗不嬲柒開

係班花迷前半季亂咬人，依家呀朗反超，何來10年！？

你睇過巴一場完整比賽就知 所以巴到而家都可以不敗我都覺得好神奇，有時對啲下遊隊岀full team 都可以無乜攻勢
最近馬體會個場又係靠美斯罰球先贏到，so 9 同賓周馬可以爭邊個把握力差啲
你睇下巴對車幾吃力先得架

你睇下巴個失球數字就會明點解佢地不敗

仲有賓周同蘇9個入球數差好遠喎

哇d柒頭疤狗連小花個名點黎都唔知

咁你睇下皇仲嘔血
今年輸咁多波 守又衰攻又衰
中埸其實創造力不嬲唔高 卻奧斯唔係沙維
基本上冇直線睇 摩迪算最好 但佢勁在全能
進攻唔算好強
最好幫手係巴利同馬些路左面傳中

迷花成班00後小學雞

所以沉既時候咪無波入 e家中前場慢慢打翻起 c7咪識入波

入多2球係幾多

好似有統計 之前c朗唔入波個時 皇馬係創造機會最高既球會黎 咁都可以話皇馬中場唔勁
個時好明顯係c 朗無態先入唔到波

皇馬成隊踢到散沙咁 就話皇馬中場人腳世界級 係c7廢
阿根廷成隊一二線球員 就美斯carry唔到班廢物
葡萄牙c7 小組救世救到決賽傷一傷出 就話葡萄牙成班勁人 carry c7拎冠
美斯季初贏數據 就話數據說明一切
而家c7 反超喇 又走返去睇feel
c7 歐聯二連 國家隊冠軍 又格硬話美斯成就同佢打和
小花迷仲有d咩世界級邏輯

d名宿夾埋逼害我朗，根本唔抵得我朗勁過佢地

屌 樓豬真係好撚得閒

呢d日經Post都咁撚認真

真係好撚在乎邊個勁d

好似打和super都唔忿氣

點解可以話巴塞不敗好神奇 攻又最多 失又同馬體差唔多

我出poat就話我唔忿氣
花迷出post打飛機就話日經post

又一個不敗之地

艾達>>>>>>>>>>>>>>argee路+迪馬+西瓜+馬斯

樓豬唔好搞臭我地皇迷啦

雜種狗收皮啦

你都系 拜皇狗 我一心一意迷皇

迷占=迷拜！？戇撚尻
更何況係借

牙朗同小花都咁撚勁
比較黎做乜

利申 朗迷